聽日開學，老豆老母唔俾我買零食

想買包媽咪麵唔得
聽日小息實餓死
希望聽日d同學仔可以俾d野我睇

比咩你睇

打錯 俾野我食

睇住我食就得

我都想食媽咪麵啊 同學聽日俾少少我食

報左驚 希望阻止到慘劇發生

痴撚線